收左好多女兵，你問我唔答

我都想入伍

你已經係

樓主幾時醒？